幅相掂唔掂時個天係決定性因素

幅圖唔合格。

雖然都係鳩影 但感覺當場唔同晒。

晴天無爛鏡

係無爛鏡 但幅相好悶

張相棵樹會唔會阻止本體（利申鳩up)

加多幾隻雀玩下

正經post冇人理

你試下狙擊自己，應該爆like

橫掂都ps開，加多對新人

啱 我呢幅相係底炒 你有冇底炒嘅新人比我玩下。一要底炒 唔係會錯角度 key完會好怪，香港9成攝影師key新人時唔會考慮呢點，你留意下就知原來好多prewedding都係key上去。

屌 正經post冇人理，駛唔馱教埋你地點key呀，

google咪有囉

跟你學野 緊係要教埋

Photoshop

目測係美圖秀秀

HDR filter....

個天唔同晒都唔知係成個replace. 唔好咁玩啦 HDR或者拉色點樣改雲嘅形狀呀.

我用foodie影改 你地又信唔信？所以我明點解外面班攝影師交啲咁嘅貨都啊班人都收貨。

on99

個景靚關係相機閪事咩，仲話教人
有乜好講，當自己畫家藝術家？

你入錯post?

講埋啲阿婆都知既野話自己正經post知唔知醜
見到你幾張相係度做對比就尷尬

咩關係相機？你打乜9野呀？
我幾時有講相機，柒左就縮返老母度啦 唔好出黎丟架。

你鳩影幾張相就出黎同人講攝影 人唔笑狗都吠啦
你兩張相阿婆都影到呀

仲有你評論緊個啲唔係叫攝影 係影相
閪唔知天氣好影出黎靚啲

你個兩張閪相姐係陳述緊一日天氣好，見到藍天，一日多雲
然後就想同人講攝影話自己認真post

邊個柒啲

冇睇名仲以為係愛德華巴打

雖然都係鳩整， 但感覺當場唔同晒。

唔識就收皮啦 扮哂獨到咁

J左

樓主可唔可以教我ps
虛心受教

香港人就係咁，乜都屌左先
人地樓主都話自己鳩影啦
個post係討論攝影時嘅天氣因素
唔係攝影技巧
你知但你唔分享下，淨係識係到屌柒人先
威啦，返入去補妝啦

唔好意思 我學下你思路回

笑撚死

係邊度搵圖黎key番上去

Google, 屌 正經post班仆街都入黎，叫我以後點開post教color grading 呀。

光暗同色錯晒

Google d相paste落photoshop變到勁撚細張，放番大變到好撚低清應該卜做

樓主介唔介意講下自己返咩工? 每日時間運用大概點分配?
見你開post量唔似正常人

Google有得簡大細

any details？呢排想學多d photoshop令到d相睇落無咁悶

Google search image, 係工具度set大於就okay.

thanks今晚番去試下p星海

P星好易 你小心個layermask 同 blending mode就得，之前香港某位旅行攝影師key假銀河上自己啲沙漠相，但因為抺得唔認真，搞到啲草上面都有星星係度，仲比人即時踼爆。

咁都有得入你堅係犀利

我夠膽講 香港攝影師超過7成銀河相都係合成，包括香港某著名風景協影師。

agger既香港邊有咁多星比人影

比心機 有咩唔明可以搵我。

其實你地係咪睇唔出我成個天都換左......

留名學野

都係唔得……放大就好蒙

唔講真係唔覺，btw 有無教學